彭斯，講到明要和理非

勇武點算

拉

pull

唔講到明支持咩 實比中国屌啦

唔通*

唔通講到明咩

引く

人地講明繼續支持現有方式”和平抗爭”
都可以有五毛吹割席

咁要組織個和平集會

由6月9日,去到10月24日.香港人整個抗争行動,都是彭斯認可的.並無任何一部份是他所非議或批評的.
即係,勇武行動,在彭斯眼中,係香港人抗争行動的中不可或缺的一部份,並不暴力,無可批評,應予繼續.